一年一年結婚展又黎啦 24/5

大家有無興趣係天后一齊行去睇婚展
二個男人去入得場， 因為我試過

下下俾人估到唔好玩， 不如去會展婚展啦

唔好下下都送入袋， 要玩下出其不意。
大家用下智力， 唔係多多都唔夠玩

今年唔取消咩 利申：會展睇過兩三次

幫屋企對狗睇婚紗先

屌你老味原來講緊暴動 無野了出返去先

有開，啱啱行完

你聽日去唔去先？

睇多次又何妨
帶埋飛做道具是常識吧